揸左兩年自動波，想轉揸棍波

新仔果陣怕顧多樣野搞唔掂，所以買左架幾蚊自動波腳車操住先。依家都揸左2年幾，計劃緊換車，目標大約20萬左右，一直想換棍仔，Megane 265係咪一個好選擇？平時多數1-2人，間中會載下老豆老母

香港揸棍仔好撚辛苦啵

除左上大斜加塞車, 其實唔會辛苦

拖波入灣比只用brake, 操控好好多

我覺得屋企人車始終都係自動波舒服啲

試下過紅隧，苦不堪言

咪搞啦樓主 到時你練撚到
好似做緊骨場骨妹咁
識得360度無間斷咁玩手作仔

間中車屋企人就無問題, 但可以問下經常會坐個位介唔介意。

老實講, 棍波係會chok少少

返工揸棍 自己揸auto 其實揸熟咗都OK 不過慣咗自動波 揸棍會好難適應

連登話垃圾果架玩具車

jazz rs1.5

fd2

咁大個人未見過加減波

新車定二手先
新車可以試下Kia Stonic

見過未揸過, 我見人加速過車, 上斜就用, 轉灣拖波就真係好少見。

我未揸過, 唔知加減波可唔可以六波拖二波?

邊有分別 日日車老母都冇問題

你棍波車會六波直拖二波你個波箱真係慘

香港就係多斜同成日塞車

算喇唔係搵食 自動波算喇過轉紅隧再傾

6拖2有咩問題, 睇速度同轉數姐。
6波行緊50流埋燈位, 見轉燈拖落2波加速走人。

拖波可以補油match轉數未見過?

除非你私家車都玩兩腳極力子
否則對中間軸對同步齒既損害係無法避免

不過講真, 我都係要去歐洲偏遠地方租車玩，先開始操返棍波, 後來發現個操控完全唔同，先搵到個樂趣先接受。

我就覺得20個買來試下就有D冒險。。。平平地出架2萬試幾個月, 睇下接唔接受到就穩陣D

我知揸車對架車有損害係無法避免。

普遍棍波波箱都一定耐用過自動波波箱。唔使下下計住, 棍仔保養通常平過自動波

揸開棍
女友朋友伯友都唔識揸唔會借

買左架SUV 我叫朋友伯友隨便揸都無人肯 話太大部

揸棍會chok 檢討下手車

(Racing clutch除外)

agree, 公司車係日產/豐田棍波貨van
俾d心機揸可以唔chok